一人一個岀賣朋友既經歷

當年12歲約左個fd游水
條友都算古惑仔
叫我睇佢表演偷野，順便睇水
睇住佢係地鐵站7仔偷野飲
係佢偷既過程
我就偷偷地通知職員同報警
結果佢比人拉鳩左

Ching sick ball

叫左我個frd條女黎捉姦在床

post個fd d相上5p既出賣朋友區

好賤
但做得啱